{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040986",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 띠아모펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項です。 ご予約の際、基準人数に対する料金をお支払いいただく必要があります。 基準人数を超えると追加料金が発生します。 追加で使用する人数がいる場合は、事前にペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 ペット連れの場合は、可能な限り店舗以外のペットは不可となります。 バーベキューやその他の施設がある場合は、追加料金がかかる場合があります。 付帯施設やイベントは状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差により誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生する場合は、まず予約された予約件が優先されます。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際に利用可能な事項のご案内です。 予約特典としてIPTVとWiFiを提供しており、キッチンとカップルルーム、禁煙客室、バーベキュー場、駐車が可能で、ファミリーと海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に基準人数に対する料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加で使用する人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で使用する人数がいる場合は、事前にペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "可能な限り店舗以外のペットは不可となります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューやその他の施設がある場合は、追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントは変動することがありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設やイベントは状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は若干の時間差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "二重予約が発生する場合は、まず予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用可能な設備は何ですか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiを提供しており、キッチンとカップルルーム、禁煙客室、バーベキュー場、駐車が可能で、ファミリーと海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 541
    }
}